大家講下你個暑期計劃

我先-學車

去旅行

儲錢retake

學電結他

番學校補課補考= =中英數都吾合格😑已經留左一年中三吾想再留 有無人可以幫下me溫書

人生最後一個暑假, 番工,番份5日半嘅Office 工 簽埋短期contract 做到8月31號

吾你老母 食狗屎啦

上班

洗吾洗甘惡arc兄

廢青
玩

做ptgf

躝啦 00後

打機

做暑期作業

利申零零後

為你好 唔想你做Mk

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

訓覺打機食飯上網，之後就要開展社畜人生

廢青 最後一個暑假

屌你老母

溫書準備下年小三tsa

做每日一篇